原來愛狗未試過作客贏車狗

歷史唔呃人
牙kai同華拿仲要谷住谷住咁耐
今晚愛狗慘啦
愛狗後防依舊垃圾
進攻又冇占狗
睇嚟都係同歷史一樣

狗會仲要一球變半一
睇嚟狗會水浸想派錢

多謝ching all in左夢想

跟

多謝樓主

all in

重注

忽然咁重船
睇嚟今晚破燈

終於跟到

依排開po開得咁密會唔會破功架

一係賺餐飯錢
一係整到樓主破燈摺埋都值

今晚車狗要爭四
可能半場已經456愛狗

點解要捐錢

樓主又黎料

今晚暈拿戴帽

樓主講下意甲

杜曹接左手之後車未輸過 想燈搵第2場啦

屌

巴打識波
車狗打鏝之前唔似會輸

屌 我allin咗車

我淨係睇牙朗 今晚冇

why

easy money
又落飛 牙婆都識買

信對賽歷史好定樓主歷史好...

屌你老母死獌狗

車狗主場勁
愛狗作客唔識踢波
一定信對賽啦

呢期出po太密
破燈味濃

因為車狗真係太強

有幸跟到

破燈師

thx ching

歷史從來都唔呃人

破燈

molamola

破燈了

有內鬼

我唔知點解好撚冷靜
信樓豬

信樓主

仆街啦

車真係太勁

樓主咁樣到最後都冇破燈我戒丁一年

破燈喇
呢鑊你仲唔冚家產.jpg

破燈喇
哈哈哈...哈...哈哈

傻閪獌狗想燈